m記個shank shank薯條幾日就冇左

見早排m記又出左shank shank,今日諗住買
點知秒速冇左

shank shank

shark shark薯條

我食開shark shark薯條🦈

柄柄薯條

釋釋薯條

清貨尾

shock shock

色色薯條

short short薯條

Shame shame薯條先岩樓豬食

有bbq粉喎吹鳩脹

share share 薯條

spank spank薯條

大家好

好想食左你